廢除一夫一妻制

一夫一妻其實基本上係多餘
世界上有好多人 好多唔情況
俾呢個制度逼害緊

唔認同？

多夫一妻制

都得

連登實行緊一夫零夫制